［集思廣益］有咩方法確保水彈唔會爆到自己？

小弟最近同朋友玩ocamp黎緊會玩水game
你知啦水彈梗係要掉中對家先興奮
但玩個時怕會太肉緊揸爆水彈，整濕自己
咁有冇咩方法確保我可以成功掉到出去
有距離之餘又唔怕整濕自己
利申玩ocamp 對面隊好撚串
想整濕哂佢哋

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

高處得唔得呀

一見到Ocamp就下意識負評咗

買個大口水樽裝住
要掟先拎出黎

唔好意思
但玩完水game 見到對方濕哂
會好興奮同暢快

你有機會都可以同朋友一齊玩

都係一個好方法

推推先

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

推唔到popo 推緊其他post
有冇人有多d建議

易碎既啤酒樽？

高壓清洗機

推